肺有花 這剎那被破壞嗎

無呼吸機會温暖嗎
無新冠一起慶祝好嗎

肺有花 肺泡已被破壞嗎
留屋企都會感染嗎

若肺花
彷似唞氣都會喘
如絕症一切都失去

有廢老 未能定時
為你每天搓手清潔

維尼的謊話盡是罪名
維尼的指令是敗壞酷刑

𡃁坤有波霸姐姐含69好幸福

肺花左要用一生睇症